以後都唔夠膽係HKTV MALL 買野

買兩次，兩次送貨都遲大到，上佢個網有個live chat,問返送貨佬絡，問一句等20分鐘先覆

係咪買左用鋪頭自己送嘅貨
佢官方嗰個好準時

我買過好多次
都好準時
有時反而係我趕唔到返去收貨要佢再遲啲送